林鄭不下台瘟疫無休止

各位有無發現,自武漢瘟疫爆發第一天起,林鄭月娥就沒有心思防疫抗疫,而是配合中共,誓將武漢肺炎病毒帶來香港不可!林鄭一心一意任由病毒在港蔓延爆發,目的就是阻止年輕人不屈不撓的反送中抗爭。事實很清楚:武漢瘟疫最嚴峻的時刻,林鄭故意賴在瑞士不返,也不授權手下部署防疫措施,以致錯過防疫最佳時機;當武漢封城其他各地都封閉之際,林鄭在醫護大罷工的壓力下,只好象徵性地封關,卻仍然保持機場深圳灣和港珠澳大橋的開放,讓中共權貴可以自由出入香港,任由感染者來港播毒;現在瘟疫第二波殺到,香港每日新增個案驚人,全世界都關閉國門,可是林鄭依然對中國中門大開,而且對入境的中國人採取極其寬鬆的措施---既不用手帶,也不強制隔離,給香港社區帶來極大的威脅。林鄭還唯恐天下不亂,一而再再而三派包機去接居住湖北武漢的港人回港!現在又用禁酒令轉移公眾視線,以為只要禁酒禁聚餐禁集會就可以抗疫,而掩飾對中國人可以大搖大擺自由出入香港播毒的事實。我們可以這樣說,只要林鄭月娥一天在台上,香港的武漢肺炎病毒不會消失!

支持，但你要做好排版，d字好密睇得好辛苦

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

呢幾個post沉底，證明左樓主講既野係岩

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無